{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122974400/ulsan-samsan-rui-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698816647310&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=44545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225928800&selectedRatePlan=246315729&expediaPropertyId=66311700&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 루이"
    },
    "text": "蔚山三山ルイ (울산 삼산 루이)\n蔚山三山ルイ宿泊は空港まで約7.8km離れています。 ルイ宿泊は宿泊客にWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。 宿泊経験をお約束するルイでリラックスしてください。ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイ宿泊はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ルイ宿泊は空港まで約7.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊は何の無料特典を提供していますか？",
            "answer": "ルイ宿泊は宿泊客にWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "ルイ宿泊のホテルサイズは25個の客室です。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ルイ宿泊のチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ルイ宿泊の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ルイ宿泊のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊の旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "ルイ宿泊の旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊の特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "ルイ宿泊の特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ルイ宿泊のチェックイン時に必要なものは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊でペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ルイ宿泊ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "ルイ宿泊では共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊の駐車はどのように行いますか？",
            "answer": "ルイ宿泊では施設内に無料のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "ルイ宿泊の指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "ルイ宿泊には指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 549
    }
}